美國研究 女士找女性摯友分享 分手機會高出33%

【短片】【女人把口…】感情嘢少同女性朋友講為妙 專家：講得多好易散

2016-12-09 00:06:00 HKT

當與另一半感情出現問題，不少人會選擇與友人傾訴而非直接向伴侶提出，然而美國有研究發現，這其實或是對感情關係的「致命傷」！尤其是女士們找女性摯友分享，往往令關係更快結束，分手機會更較與情人直接對話高出33%。

領導研究的東卡羅來納大學家庭專家詹森（Jakob Jensen）表示，團隊研究跟進67名20至29歲女性兩年來的感情路、難關、會選擇與戀人抑或朋友傾訴，以及該段關係的結局。結果發現選擇與女性朋友分享感情煩惱的女士，分手機會比直接將煩惱訴諸戀人的多三份之一；相反直接向戀人發洩情緒的，關係可維持的機會多一倍。

詹森指比起避風港，女士的同性朋友在其感情關係上的角色，更似是破壞者。因為女性朋友都會選擇代入去「感同身受」，將當事人的問題當成自己的煩惱般，盡數其伴侶的缺點，「經歷過分手的人，可以影響其他朋友的取態。」

團隊認為女士們選擇向女性好友尋求意見，而非與男友開心見誠傾訴，可能是一段關係將要結束的預警，「向朋友而非伴侶傾訴，或只會令一段關係的問題加劇，令關係更易起波瀾……避開與伴侶傾訴感情問題，只會減少了彼此的浪漫親密感，亦導致較差的浪漫幸福感覺。」

報告指與朋友討論感情煩惱是可以理解的做法，因只有正視及討論才可克服感情困難，而與人分享就打開了溝通的缺口。不過就明言與自己的伴侶傾訴，對雙方都有正面影響，而非像與同性友人分享一樣，只會談及情人的缺點導致不滿感覺越加嚴重。

諗左咩係分手機好耐...

x2

死八婆!!!!

找男士分享 綠帽率高達70%

撚洗專家指出咩

都係 好多女人揾人傾訴都係想呻 而唔係想聽真實意見 只係想你鬧埋一份

特別係搵d肥婆…百份百叫你分手

一講缺點，個朋友就會無限化大
今日點點聽日就點點，早分好過等惡化

LM

搵男傾訴就帽事？

屌佢老母臭閪，特別係d肥閪死八婆唔抵得人地有拖拍，成鳩日加把口，你買野比女友佢就話鳩你洗腳唔抹腳，唔買就唔愛佢 返工忙就話你無維繫，搵得佢多就話鳩你痴身依賴，乜撚都有得講，死仆街偷食肉肥閪幾撚事趁地淋？屌你老豆老母祖宗十八代，山墳比人挖撚晒出黎，孤獨終老長命百歲百病纏身，比傻佬姦因姦成孕

利申 比肥婆拆散

傾乜撚野訴姐?

自己無思考能力?

垃圾

屌你老母班所謂既姊妹

不要再說了.jpg

d女人真係好撚小學雞
咁大個人 有事就搵d朋友呻唔係問題
屌你我睇過d對話
d朋友盲撐唔對事既就啱聽繼續講
講番件事既就完全ignore
幾廿歲人淨係識搵人認同都唔係有心想解決件事
女人真係好on撚79

留名學野

女人多數見人好又唔抵得，人地唔好就踩多腳，要做最多姊妹羨慕果個，梗係想你散啦，仲要講多d自己條仔既好加速你分手等你羨慕下，再唱俾其他人聽添

同意

屌

100% agger

D死肥婆